Milý Adame! Jak se máš? Přístí týden budu mít volno. Můžeš přijet do Prahy. Sejdeme se na nádraží v přístí pondělí. Myslím, že v 10 hodin ráno je lepší. Pak pojedeme do mého bytu. Můžeš odpočivat célá odpoledne. Večer pojedeme na koncert. V úterý půjdeme do Karlovu mostu. Tam je moc krasný. Potom půjdeme do hradu. Odpoledne pojedeme do kina. Uvidíme film. Musíme je do muzea ve čtvrtek. Protože ve čtvrtek nepotřebujeme koupit lístky. Budeme mít velký plán. Ale první můžeš přijet do Prahy. Měj se hezky! Tvoje Eva
